口罩漏氣

本身戴開醫療用外科口罩，如果戴口罩都聞到前面啲人食煙啲煙味，同埋抖氣時眼鏡會有水汽，係咪即係戴唔實，已經冇用？

同埋呢個牌子嘅口罩有冇用，好似流流地

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

戴普通口罩聞唔到煙味表示你個鼻有問題

口罩都有分幾多層既，
你呢隻應該較薄

漏氣都係正常現象？

咁係咪即係冇用

豬嘴咩你估

你上面條鐵線壓唔實啫 戴岩位唔會噴到有水氣

一時得一時唔得